依兩日我識左幾個外國既朋友

依家係英國working holiday
基本上所有同事都係外國人 得我一個係asian
依幾日 日日同佢地一齊返工放工食飯
不斷咁宣傳香港文化

今日帶左個黑妹朋友去食車仔麵
介紹左佢揀蘿蔔牛腩河
佢話佢勁中意食

同時亦都不停同佢地強調
Hong Kong is not China
I am a Hong-Konger

咁當然有解釋返香港依家係part of china
BUT WE WANT TO INDEPENDENT!

其實外國人真係有好多人唔知我地咩環境
有機會識到外國朋友一定一定要同佢地解釋
記得自我介紹要講 I come from Hong Kong but not China

Nice，剛剛到左幾日？
其實我都想放低一切，去working holiday返兩年

請問點入手好？要去邊度搵人請？住宿點搞？

等我遲到去加拿大wh 都咁做先

9月尾到 都搵左成個幾月工先到
到埗之後去整左ni nub先 之後上indeed/cv library之類鳩sd cv
住既話我自己男朋友係英國讀書 所以我唔洗煩
一般黎講都係book住hostel先 再搵share house/apartment

I see，原來都咁難搵

我以為會有專for working holiday嘅搵工平台添

冇架 當自己當地人搵架咋

收工可以繼續答

asian pussy